點解深圳文職四五千

it狗有一萬起

人地唔單只識reboot囉